夏日熱辣辣 有咩方法唔洗係屋企再見到曱甴

夜晩晩出廳見到真係個心離一離
仲要同佢搏鬥 搏完仲要執佢條屍
訓係床一熄燈硬係覺得仲有係附近
上網見3m有出門底毛刷封條可以封住大門底同房底
有無人用過覺得有用
仲有咩方法唔洗再驚

屋企有鹽蛇就得

由隔離屋或者隔離垃圾房走過黎就避唔到

究竟邊個發明曱甴

真屋企應該有齊佢地成家人 冇再見過曱甴

真
而家有佢地一家三口係到
我好耐都冇見過甲由了

有用，我仲會喺所有窗加曬蚊網

你加係大門既話 咁唔驚佢逗留係鐵閘同大門之間咩
同埋想問係加係門既邊一邊

點先有鹽蛇出現

同埋你買有毛果隻定就咁膠條
有毛會唔會好痴塵

想問你係邊款窗
問過好多間都冇

求救

無用 我屋企痴左
甲由都係出現
我諗係渠口出黎

唔怕痾屎又鳩叫咩

我都唔知
冇啦啦就有

咁比你揀你想要邊樣
同埋我都冇咩點聽到佢地叫
屎就有嘅 但果d位通常你唔搵都見唔到

我用磁力吸住4邊嗰隻，唔用就成個除出黎，去裝修舖搵下啦

冇毛，我驚啲蟲痴住啲毛

文宣

屋企有曱甴就得

我都覺
你加係大門既話 咁唔驚佢逗留係鐵閘同大門之間咩
同埋想問係加係門既邊一邊？

屌

有蚊有曱甴會唔會黐住係個蚊網到

Push

試下siege gel, 屋企近垃圾房一到夏天成日有小強入屋
開始用冇耐keep住見到死曱甴，跟住就絕跡咁

答案都叫正確嘅

沖完涼
去去水渠口搵d嘢擋住佢
封咗去

有雞先定有蛋先

喺窗爬入來
裝蚊網

求你果間裝修鋪個名我去望望

你係用係垃圾房定屋企
用係屋企我驚會見到條屍
用一次幾耐左右要再補返架?
同埋邊到有得買

一點絕

前晚專登係廚房窿喇噴殺蟲水

但至今唔敢夜晚入廚房

凌晨去廁所 開燈前總會有預感會見到小強
一開燈 唔夠3秒即刻出現
去水位封哂 真係唔知喺邊度黎

Advion Cockroach
藥到病除

天氣一熱 就出黎
好撚噁心

我加喺屋入面嗰邊，又冇諗咁多

留名
試過好多方法都唔得

我係街市好cheap嘅裝修舖
但之前喺元朗裝修街見過，你可以去搵下

喺屋企d角落頭,門後櫥櫃罅位 or 其他罅位唧少少就得

我係Google搵, 打一點絕 香港就搵到佢公司個FB, 好似叫樂時
我係直接上佢公司買 好似都有郵寄

PS. 有養寵物記得唧去佢哋去唔到嘅位，費事食到

最近係屋企搵到依舊野

試下有冇用
好耐之前買落 唔好話我

視乎情況啦，我頭一個月就隔日補一次，之後冇乜點見到就隔一兩個星期
一百幾蚊一支，用佐一年都仲有大半支係到，因為每個位都係唧半粒米size

仆街啦, 我層樓幾隻鹽蛇要服侍十幾戶

一點絕 ， 你值得擁有 用完差唔多成年未見過甲由

用完有無見到啲屍

冇 屍都唔見埋

可以直接上去買？
地址: Room 2411, Hong Kong Plaza, 188 Connaught Road West, Hong Kong
我見係呢個

Mark

大神
邊到有得直接買 好心急想要
佢公司淨係得呢個地址
地址: Room 2411, Hong Kong Plaza, 188 Connaught Road West, Hong Kong

Hktvmall好似都有 你望下

係

幾錢一支左右? 我見有d online shop 一支5g賣$100左右。但樂時嗰支係30g

上年買好似160左右，我覺得好襟用

呢個睇fb仲要係黃店
準備買了

咁大支$160又抵玩喎，咁一定要嚴懲

呢排晚晚打死幾隻

價錢唔係記得太清楚，但係有用嘅，仲要係黃店

最驚係點完反而引左佢地黎食

就係要佢哋食
最後的晚餐

神獸四腳蛇

咁我點左係房咪引哂佢地入黎

啲曱甴大過鹽蛇

頭先去廁所先見到隻 但比佢走甩咗
應該都係去水渠位上黎

我屋企啲垃圾鹽蛇只係識匿係廁所，仲有幾隻比廁所門隙夾死左

我就主要點係廚房、廳同廁所
房就正係點門後，都係睇你屋企啲曱甴出現係邊到多

屌我都係 都唔知可以點

有次訓教，有隻大曱甴爬左我背脊
嚇撚到我即刻彈起身，仆你個臭街丫